一人一套會喊嘅愛情電影

想喊返晚

One day

全盛時期既貓女

秒速五厘米

我的少女時代

春光乍洩

仆街，自己嗰套呀!!!!

Pride and Prejudice

分手合約 喊撚到仆街

東邪西毒

昨天的我和明天的你約會

Love, Rosie
About Time
Me Before You

多謝哂大家 今晚好多嘢睇

被消失的那五年

me before you 根本係港女加有錢仔

我記得曾經有篇潮文屌me before you

後來的我們

向左愛向右愛

Ps i love u

The fault in our stars
睇到個女仔係教堂同個男仔講遺言嗰度喊到仆街
結果係男仔走先 女主角最尾喺張床喊嗰幕真係好心噏

dear john

六弄咖啡館

無痛失戀

500 days of summer

我的野蠻女友

泰國one day都好正

Wall e

前度3

同桌的妳

透左唔知睇唔睇好

分手合約

我都跟住一齊喊到傻咗

SOD-603

那些那

上星期又睇多次ONE DAY, 真係喊左出黎

Notebook, rachel mcadam